[FF] 如果你係香港國總統，你會選擇邊到作為首都？

選擇首都嘅因素可以包括：
- 歷史
- 經濟金融
- 政府、立法、司法機關所在地
- 國防戰略
- 文化
- 人口
- 空間

以中環金鐘為例，有強烈嘅歷史意義，又係各大機關同埋經濟重心地；不過選址太近大銀行企業嘅話又會比人有種官商勾結嘅感覺，而且空間狹窄，好難再作未來大規模規劃

比著係我我就會大刀闊斧發展啟德，破舊立新

我屋企 改埋做帝國 thanks

西環

共匪

首咩都呀,你會唔會問新加坡首都喺邊

元朗
大把地方比我興土木，建后宮
出入有牛牛做坐騎

深水埗，因為住緊，希望該區樓市爆升

屯元天 大力發展農業同養殖業
將香港發展成牛牛帝國

大把小國都有首都, 何況香港人口咁多

深水埗 佐敦

南丫島

交通不便

要清除班蝻先

國防因素, 怕同蝗太近

十八鄉，夠正氣

華盛頓d 樓都唔夠紐約貴啦
京都 都唔夠東京

迪士尼做首都 我做皇帝

以前香港係有首都 叫域多利亞城

東京係首都...
京都係舊首都...
你係咪舉錯例

巴打你係咪搞錯左少少野??
香港咪已經係首都
領土陸地面積約960萬平方公里分為23個省份、5個自治區、4個直轄市和1個特別行政區。

我諗咁樣夠了

南區？ 當年英軍喺果度登陸

討論過太多次不能盡錄

赤柱先真正首都

日本其實係無首都